(全部同我入曬黎)動物台唯一指定遊戲GBF天團 招人

騎空團名稱：隨對手係咪大陸仔而有機會更改
均rank： 唔重要
古戰方針：唔限制上限 放飛任刷 有最低貢獻要求 早場可能
團長：黎明卿
新手都冇問題 只要你有心玩
有暗天人帶你上太空
唔禁曬卡曬限曬神
禁止陰陽人
禁止團友有玩艦B
個團係本次古戰才成立
第一次古戰二勝二敗
深黃必入

有意請留TG

FGO>GBF

你要貼埋啲團員有幾能強

你貼 手機冇data

你好

留名

古英

新手怕追唔到進度
新人入黎玩要幾耐時間先叫做跟到?
而且又係無課仔
想玩

要咩條件先入得 利申古戰刷十箱既人

睇你有冇時間肝

隨對手係咪大陸仔而有機會更改

幹部低標10億

我

你籠騎的傳人

好 ！

好黃

你N支A團

會quit

入未

做唔到低標

但係單機

我地核心成員全部最少每日2億樓上,最尾兩日最少4億
基本上低標每日三千萬貢上下就ok,當係幫補下,同埋幫你拎10億獎勵

推